牙古路(有養狗)麻煩入一入

點睇我地紐卡素贏波

Hi

hi ben

你唔係祂

你唔係弛

Hihi

汪

hi pogback

哈 賓賓勁到

咪燈啦賓

學你

樓主利迷

垃圾

2隻利迷又係度耍花槍